做媽媽嘅一定要堅強 光復香港 時代革命

好多媽媽生完BB,
就算幾辛苦、幾大轉變,
都唔會後悔...
因為BB帶來的歡樂,
比任何事更開心...

但自去年6月到而家,
聽到好多媽媽同我講佢哋好後悔,
好後悔要小朋友面對亂世,
好後悔帶佢哋嚟...
係,我都有因為咁而喊過
但係,既然小朋友已經嚟到呢個世界,
我哋做媽媽嘅,就唔可以悲觀,
唔可以放棄

文宣嘅文宣
捐錢嘅捐錢
繼續黃色經濟圈
兄弟爬山 各自努力
不放棄
不割蓆
不灰心

多謝嗮！ 和理媽媽 。。。

媽媽
我愛你地地

又關你事？

分化？
Blocked

新手爸媽揮手區

你係爸爸？

我係囡囡

我係你爸爸 叫爸爸

你係我契弟，叫契爺

契弟乖

加油呀 下一代靠你地好好教育

唔好喊,我哋一齊努力！🙌🏻